[減肥排毒L]成個肚都係屎

我懷疑係宿便
四肢好瘦 但成肚凸左出㴝
大家用開咩手段將啲屎拎返出嚟

開刀

飲地moon西梅汁

漲左幾年

食辣野

真係得？
我兩日先一次大便 平時好多臭屁放 係咪已經叫便秘
我聽日買枝試吓

食完辣係會屙 但冇理由成日食 辣野 好似好傷身
而且菊花會好痛

睇中醫啦

如果飲西梅汁都唔會痾既話 係咪唔正常

想快啲有屎痾就買甘油條

今晚打大佬